連登有無人番S&P, Moody's?

好似無咩人講呢行

我都想知

其實係做咩
moody's 睇落同其他finance 冇咩分別咁

無資格後，留名

負皮嘅不如入黎講兩句

屌你當Fitch 死架....

利申: intern

sturutured finance?
有咩做架平時

利申 Intern 仔

做company + bond rating，得閒出下credit research 重有data + analytic services

姐係類似consultancy 公司有時d report 咁大家做場戲？

Btw 呢d公司嘅client development 做咩多 邊個係客仔要sell d 咩

咁本身一個rating service 可以點樣differentiate with competitors ?

唔好意思巴打希望條問題對你來講唔會太蠢

S&P 好野黎

巴打指係果到做好正定點 分享下

sod moodyz

做邊行嘅credit risk ?

長知識了 巴打知唔知m同s 個client development associate 位人工個range 幾皮到

照道理base salary 少過rating 果邊少少？

巴打而家做邊行

原來1-2年exp都已經4x k